長江人民要有信心

要好似當年海底奇兵咁樂觀面對